根本去美國領事館先有用

包圍大使館，迫領事表駄

係唔係你帶頭先?唔好得個講

要求美國升級領事干預

103萬人一齊玩捉迷藏先有用

林鄭
各司司長
政務司司長：張建宗
財政司司長：陳茂波
律政司司長：鄭若驊

古有獻地投降，今有帶資產投美帝

咪on9啦 自己唔犧牲想美帝做嘢

香港人咪就係咁弱雞
東亞病夫

總有老弱婦孺

都係個句儘力搵辦法，唔好下下冷水

咩都唔做實死

搵都唔係搵美帝啦 講咗一齊搵林鄭 高官 唔係係立會企

你覺得佢就咁up幾句有咩用
你話佢權力大到可以以trump出兵就話姐